（年經）男女一齊幾耐先好去旅行？

利申：好想草錢比首期
對方好想去旅行

兩個星期就去左台灣
睇佢另一方面仲清晰左

有人講過 一齊去過旅行可以睇到對方好多唔同既習慣

拍左三年去第一次
之後每半年去一次

覺得結婚前一定要去次旅行先
先知對方危機處理點 plan野點 會唔會易發脾氣
好緊要

去旅行真係好易鬧交 一個想買野 一個想睇野

呢d睇溝通姐

以前同同學旅行試過，不過好快冇事

平平地去轉台灣了解對方都好呀

佢會同屋企人去台灣，所以冇得諗

台灣都有唔同地方既
台北/台中/墾丁
或者去泰國

一個想扑野